====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce brouillage des échelles , qui découle directe‑ ment des nouvelles logiques économiques , plus encore que politiques , charrie son lot d ' ambiguïtés et d ' illusions .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

